\begin{frame}{Ein kleines bisschen Dystopie}
	\centering
	\huge{Ein Blick in die News}
\end{frame}


\begin{frame}{5G könnte so sicher sein}
	\centering
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[scale=0.33]{texfiles/news/5g.png}
	\end{figure}
	\tiny \url{www.heise.de/newsticker/meldung/Verschluesselung-in-5G-Das-Rennen-ist-verloren-4440605.html}
\end{frame}

\begin{frame}{Anonymität braucht eh keiner}
	\centering
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[scale=0.25]{texfiles/news/klarnamen.png}
	\end{figure}
	\tiny
	\url{www.sueddeutsche.de/politik/facebook-weber-schaeuble-klarnamen-1.4451908}
\end{frame}
